而家深圳、東莞好好生意，全部接待香港家長帶放長聖誕假期既仔女既生意

負責隔離14日既酒店

標題係：而家深圳、東莞既酒店好好生意先啱

深圳灣口岸近排日日爆棚，排隊送去集中營酒店